東方：國泰跪低補鑊 半折頭等商務混合機票全有效

國泰跪低補鑊 半折頭等商務混合機票全有效
01月02日(三) 18:00

因管理不善在全球最佳航空公司排名榜節節下跌、洩漏940萬客戶個人資料的國泰航空，日前被揭發疑似網站及訂票系統出錯，出現「半折頭等商務混合機票」的優惠。國泰今日(2日)在其Facebook及Twitter貼文，向所有成功購票者跪低補鑊，承認所有頭等及商務機票均有效，並標記(Hashtag)稱「從小就學會錯就要認」，又稱是次僅為新年放閃推廣計劃。不過，國泰重申，其網站及訂票系統運作正常，只是輸入出錯才會出現是次事件。

有外國博客前日(12月31日)分享一篇名為1000美元購買國泰頭等機票的文章，部分航線例如越南河內經香港轉機至加拿大溫哥華或美國紐約，出現頭等、商務機票混合大優惠，往返機票連稅只需988美元(約7687港元)及1445美元(約11,242港元)，相等於正價機票約5%。

姐係原價要二十萬？

因管理不善在全球最佳航空公司排名榜節節下跌、洩漏940萬客戶個人資料、購票系統出錯的國泰航空

問返佢地白色粉點賣？

因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯，亦使自己終生未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍

咁都有得屌?

正價20萬⋯

從小就學會錯就要認

呢個世界有錢人真係....

btw儲里數就爽了, 頭等long hual , 可能又賺到來回日本

半折完都有賺啦

基本上一定賺到30000里

唔知有冇咁多人真係越南出發！

幾正喎

送多程

影射蘇施黃？

頭等可能更高AM?

3萬2千公里

如果佢借機抽埋豐宅水
一定會好大回響

只要同國泰航空有關嘅
唔理係唔係國泰自己柒定俾人洗左鑊
由涉嫌販毒棄保潛逃嘅馬惜珍所創辦嘅東方日報一律都入國泰數

東方淨係識收共產黨錢同抽擊國泰

串緊誠哥間豐澤

人地出錯呀，仲去買，邊有可能半價㗎，睇個價都知唔對路喇，成班乞衣嚟，大陸閪

Cathay嘅鳩層原本想推兩三隻IT狗出嚟孭鑊, 可惜之前幾次裁員裁L晒，侷住自己食